有無人睇過史上最強弟子?

真係覺得好好睇
時雨個身材又正
睇住兼一又好熱血

被腰斬的垃圾 斷罪刃 一個都無交代過

美羽後期= 打一拳就俾人爆衫

睇左動畫 無睇漫 我覺得幾好睇

吹到個老太婆咁撚勁

Btw 時乳 同 美乳

無記錯套野D女角全部都要爆衫賣肉

柔道佬

逆鬼

漫正

你個名
同老婆仔仔過得開心嗎？

我都未睇夠10招長老秘技

這裹是測試信號專用號碼

有冇睇過地上最強新娘?都好好笑

時雨

長老招單手夫婦手

有睇過...
桃子係好好笑

人越拳神本鄉晶

開頭好睇，流水制空圈之後就劇情暴走

只記得呼吸都打撚死人

本身達人對決仲好睇過弟子
但俾人腰斬左 冇計

空手道打伯伯
睇唔到兼一單打贏到達人真係

睇到有d 人 q武器就棄左.......

我以前都好鍾意睇, 兼一不斷基礎訓練, 不斷進步
兼一VSYOMI, 逆鬼VS本鄉晶 都好好睇, 諗諗下又想翻睇!!
我最鍾意岬越寺秋雨

可惜, 要俾人腰斬, 洗白左美羽老頭, 又加多左個人假扮美羽老頭...
最終弟子戰又打得兒戲

*美羽老豆

孤壘貫腿

孤壘擊破型D個名

美乳、美暈都係~
兩下就爆衫

時乳俾人捉咗個段咁都冇被人輪姦
咁L大波咁L正又除晒衫...CLS...啲男人個個都超級正直...
話係反派冇人信

本鄉真係超型

唔係咩周年計劃呢套可能唔會斬

叶翔真男人

邊有打死，吹走啫

兼：單手夫婦手鬼叫夫婦手咩

嗰到睇到好撚心痛

前期校園篇係幾好睇

好想陪千影bb玩

原來阿帕查只係28歲，即係話幾年前遇到長老同美羽果陣（廿歲左右）已經係達人或者準達人

田中都差唔多啦 都係廿頭做左達人

準達人啫，未到

最後一到咪俾拳聖秒囉

阿帕查十幾歲果陣已經稱霸泰國地下格鬥賽，剩係呢點已經勁過晒新一代

天才嘛，同時雨一樣

作者有新作叫 你是008 不過其實都係抄前作改下

睇女就夠

時雨青年時期無實際戰績，最多話佢周圍獵刀，而睇返兼一打黑拳果幾期有講黑拳參賽者唔分年齡同體重級數，所以黑暗泰拳界應該有唔少準達人甚至達人級選手，而阿帕查可以贏到起朵即係證明佢十六歲果陣好可能已經係達人

十年前美羽同長老遇到阿帕查，即係阿帕查十八歲可以同長老過招不落下風，所以肯定係達人

肯定係

明明好好睇 都唔明點解會俾人腰斬 啲打鬥又畫得有heart

打葉翔個度幾精彩
但係入面講到空手道 柔道最勁
後期又變左咸濕漫咁

入面d功夫對決都幾中意
柔道對巴柔
中國功夫對摔角手
現實我諗柔道同中國功夫死畫10次

個作者作依d校園漫畫都幾好睇
魔笛magi真係出晒事

唔係柔道係柔術，柔術包括投技、寢技同絞技之類既技巧，巴柔本身就係只練寢技既柔術，巴柔、柔道、合氣道都係傳統柔術演變出黎

magi未到最後商業時代我都覺ok

新個套唔知想點就真

屌...佢打弟子...老婆手打飛機老公夫婦手打人緊係得

我覺得作者描寫田中描寫得好好

拳聖已經係超越一般達人。
唔係剛升lv的田中對付到

特A級達人

個人覺得最好睇既篇 = 「D OF D」弟子武鬥大會

打諸神黃昏、暗闇就還好，某幾場戰鬥特別正，好似兼一vs 龍斗， 同打葉翔、提達特王國皇子

我覺得最精彩係本鄉打生果佬
弟子的話兼一打九拳泰拳弟子同葉翔

田中最後睇到眼濕濕

不要變成我這樣

兼一表示我死咗一個老婆重有第二個同第三個

美雨時雨 成日搞到我睇睇下想打飛機

後期變H漫, 如果打到葉翔完左就係神作

唔會啦。咁多坑未填。成個一影九拳都未打。美乳身世又未講

點解無人提蓮華
我最鍾意時雨同佢

千影真係好撚得意

最後黎接佢

入到黎一張甜圖都冇-.-

諗住睇時雨- -

比人bam

我睇哂，雖然睇佢地打係幾爽，
但好ON9，勁多人物冇介紹就完左

識貨旗袍裝

後期啲達人戰開始CLS
飛天遁地...連核彈都可以打走...
真假一影啲招又太浮誇...超出咗呢本嘢入面本來的武術設定

開胸旗袍~
重早過開胸毛衣面世~
衫都唔使除~直接乳交射埋入去狹谷
方便快捷~爽完都冇人知發生咩事

話說我一直都好好奇蓮華條超高腰胖次點着得佢實...

弟子戰都重正常，但到達人戰根本係超人打超人

史上最強弟子之後出左太常磐來也，9x集有出返長老出黎，知佢平時拯救世界做左d咩，但最尾都似腰斬左先出我是008。
兩套故事都比唔上史上最強

好似唔係腰斬
係作者畫到唔想畫
想開新作

傳聞係因為個雜誌社個on9周年計劃先腰斬

得我中意地躺拳高手個個女弟子？

magi前期超好睇，人物又型又有特色

新嗰套真係爭咁啲

反派達人多到咩咁 正派得幾丁友
本身叫做有長老平衡下
但又整多隊八煌斷罪刃 仲要有個係同長老一樣實力
最後大戰果陣 本身期待秋雨山上扮天狗教仔果位朋友會出場幫手
唔知作者係咪唔記得咗有依條友

係
已經唔記得咩樣

係咪踩roller果個

奈好好多反賊跳忠...
打返自己友...如果唔係美暈一騎當千...啲男人顧住睇佢乳暈而實力大減早就輸咗

雷花？定乜
地躺拳李天門

成班八煌斷罪人後面路人咁款

得妖女撐場 武器組最後都係得一招

李雷雉，同馬蓮華撞人設

係. 叫李雷雉可能因為我鐘意雙馬尾
同埋呢場兼一都出左好多特別技，所以好有印象

奈何..,波唔夠大
出唔到頭

入面個個都咁大波，打1-2下就爆衫既狀況下，其實我對D細波既幾有好感
佢同埋yomi咩技術100%既柔術蘿莉

0分力，10分技

細個睇過套唔知係香港人定台灣人自製嘅lf2漫畫先知呢套漫畫

係覺得後期係打得幾快 一影真身無中生有 但真係唔知係腰斬 係邊個位開始？

黃實點解好睇都要斬 好多都爛尾 死神呢d就應該斬 但好作品都搞成咁 日本漫畫界發生咩事

新白連合

賺唔到錢，火影死神OP呢d已經變左一個牌子，賣周邊都fatfat

唔知幾多周年 比呀頭要佢夾硬腰斬

嗰陣啲人估緊外星人同反派個空手道達人係咪父子

紀紗羅都幾正 玩腳都玩成日

套野入面學咩功夫都有達人 相反現實中唔知有冇呢？ 由其中國拳

中國拳 高手在民間

有，睇「功夫傳奇」有唔少國術師傅用功夫打過搏擊比賽

有睇過 但我自己有打boxing muay thai成日覺得中國功夫當然有啲招實用 但欠缺對打實戰訓練用唔到

但香港好似冇乜

等我徐曉東來領教

詠春果集有講澳門雷師傅

好可惜 而家都好似無咩漫畫睇 但兼一之後既新作都有睇 不過兼一好似係咪game都無出過 好似唔見有

係完左翔個篇 個一影九拳愈出愈尻
拖太長 想拉闊故事
但成日講講下去第二度
結果遊樂場個位後 直情全爛

我都覺，達人其實幾乎第一集就知係超晒班，反而覺得佢哋啲飛天遁地幾正。鐘意佢個理論，梁山泊教人唔係慢慢向上到終點，係不斷衝向下到終點，所以隨時會死

一直以為final boss係拳聖
奸角得黎好有特色
但突然完咗

垃圾劇情, 家庭教師之流

同埋後面已經無左弟子修練
係架船到跟碎牙學幾野 兼一打多場就直上妙手級

空手組對武器技法後面全部消失哂
一係集果part 開放之後停哂 兼一就後面bug 左咁直接用埋落制空圈到

好似係因為出版社問題先完

我反而現實中好想搵個好似漫畫入面個拳擊達人學

佢而家應該好幸福

一拎條賓周岀嚟時雨就可以捉住個柄，成個人當武器咁用，好似係

逆鬼好似都好後生

排住隊，仲有千影仲未大

因為佢係最強弟子，唔係最強達人
我最欣賞呢套野d 武術理論真係誇張得黎好貼地，已經番睇左好多次

無記錯逆鬼都係得28歲，係秋雨年紀大dd

雷薙，雀斑妹

最後趕收工先差左姐，前期到中後期都好好睇

我反而想學柔術香港地法治社會，打傷人要賠錢

時雨 美雲後尾仲多過美羽

被斬
好可惜
希望有機會再畫返兼一

但柔術你係現實石屎地玩投 摔重傷非癱即死

作者有講個故事最少要多一年先寫得完
垃圾編輯部

但佢好似最尾轉咗老公

會出現氣絕效果

逆鬼29，秋雨應該有40，秋雨同美羽老豆、時雨老豆同輩

睇咗咁多年漫畫，不嬲覺得兼一喺格鬥漫畫入面名列前茅，如果唔係被腰斬同埋小學館垃圾既話，肯定可以多好多人識依套嘢

格鬥漫太多經典，第一神拳、明日之丈、軍雞、拳兒、刃牙(限前三部)、拳願阿修羅

達人點屌閪

有套叫破壞王，好經典既逐級打boss，好好睇

因為真係畫到一級一級咁升上去

的確好多係經典，但好多打鬥過程都冇兼一咁仔細同複雜。松江將好多誇張既打鬥過程現實化，而其他格鬥漫畫，雖然可以好informative，但細節同解釋既部份相對比較粗糙，有d甚至冇（拳願就唔好講啦好嘛唔覺套嘢有代表性，而且劇情好狹窄）

入面教既中國拳法既「退步」、串勁；柔術既控制敵人重心、山突；空手道既夫婦手、鶴形手刀、貓手；泰拳既攻防身體姿勢、回旋肘擊；空手對武器既姿勢、拎劍拎刀既方法、「棍乃神武不殺之道」等等，不能盡數，睇完套嘢咁耐我都仲歷歷在目，以前查過，好多都係真既。

至少睇兼一既早期同中期都真係學到嘢，達人、妙手級數既嘢另計

轉咗邊個

田中個支線故事又係睇到好激動
竟然由弟子對弟子嗰到，同「老婆」傾電話開始就有一個鋪排

拳願成班超人黎，係唔寫實，但係好睇在扭橋，d劇情扭到讀者估唔到已經好勁架喇，唔似其他格鬥漫未打已經估到邊個贏

that's why有睇完拳願

成套野最鍾意就係睇逆鬼打本鄉到本鄉打拳魔邪神依幾篇

男既夠搏 女既夠索

好好睇，好熱水，不過覺得佢最後唔知點寫就完左佢都係好事

其實新個套都ok

上套常盤來了亂亂地無睇，其實得唔得？

個人覺得唔掂，分三個主角、三個唔同能力，分散左戲份，所以008畫返單人主角

好分散，麻麻地

反而想知作者點排咁多位師傅嘅實力(長老除外)
秋雨實力比較深不可測

長老～馬師傅～秋雨～逆鬼～阿帕查/時雨
我覺得

除左秋雨>逆鬼呢個真係有証據

另外要講都係不分上下 時雨一個揪咁多個斷罪刃
佢地幾個加埋都係同一影九拳 平手/劣勢
客觀黎講都係分唔到
其他達人單挑係佢地面前大部份都好似妙手級咁款

重睇返真係好可惜...

秋雨好似未試過同達人單挑苦戰
馬師傅同佢阿哥差唔多實力
逆鬼同本鄉晶差唔多
阿帕查就同佢師兄差唔多
馬師傅同秋雨 比起其他應該都有少少差距
話哂2位都係由細習武同年齡都比逆鬼同阿帕查大唔少
不過其實佢地達人分級都幾大
武田個師傅而且唔算係入門級達人但都比一影秒

我記得兼一雖然唔係達人 但係最後突破到達人先掌握到的個種境界

有講過下秋雨練呼吸摔果陣
唔記得話佢破解唔到定係話佢呢招太強

超能力黎既喂

巴打真心識欣賞呢套野

根本趕收工

後面有鳩up下係利用達人回避既反射能力
誘導達人既身體失去平衡 話只係對一等一既高手先有用既招數

家陣套008遲d可能長老又穿插落去客串
希望作者下套可以畫史上最強達人～兼一啦

老馬應該係除咗長老最強嗰個
佢設定係中國武術聯盟盟主咁上下
識晒所有中國拳法

而且可以經常troll斷煌八罪刃 捉到美雲得佢

應該佢同秋雨都接近

完得好突然

被斬冇法

老馬做師傅實好正

無論係邊一個師傳我都好鐘意，真係各有特色各有故事，如果可以出佢地既前傳就更爽

猜拳靠自殘勝晒所有人

不過我本鄉晶 講左 達人比武係靠意志 執念
唔係純靠技術

所以真係打勝負難料

腰斬黎講佢算完得靚

前期制空圈、打奧丁同葉山都好滾動，後期真係唔掂，人物又多，能力暴走

我用緊秋雨訓練兼一既方法

傑...傑洛尼莫!!!

葉山開始主角無限鎖血喎

型到裂

只要唔怕死就破到

對俄佬嗰場打得好正

後面柳葉擺步已經痴左線啦

呢張圖簡直係翻子拳X2 版本

嗰個位笑到傻
作者仲要寫自行想像

J啲招式名

有無人好鐘意梁山泊班達人每次大叫隻眼都射光出黎

果個其實係真達人級 就好似有

咁一定係j 不動沙塵爆

感覺梁山泊果班特別on9, 成日都射光出黎

倒數刺拳
4321

睇到差d流馬尿

細數精彩畫面

依到係我覺得兼一入面其中一個精華
嗰時睇到依到個心真係有少少閉翳

好彩秋雨同馬師傅及時趕到

幾驚之後再都見唔再阿帕查

辛苦上面巴打, 果陣睇都真係驚會死, 睇到想眼濕濕

比較想知長老到底有幾無敵
印象好幾次佢同達人打都係大家差唔多實力咁
第一次好似係同阿帕查年輕果時打 交咗一陣戰大家都係差不多
第二次同八煌個小太刀打 話果陣無放水同佢打 但都比人走咗佬
第三次 八煌首領 大家都係無敵就算啦
但人地認真打就困住佢係個島到幾日 長老話認真就照樣比人走到佬

其實佢係咪怕自己太勁會打死人 所以次次都就人實力打
好想佢出一卷講長老年輕時代

主角唔鎖血 佢連敵人都無得打
訓練果陣比阿帕查踢死先

活人拳有不殺之心
驚打死人 小太刀打到武器掉埋先走得甩

依個我都想知，定其實已經勁到好難有戰意用真正實力？btw長老飛天，跑海，徒手軟爛架坦克印像都好深

好想見識下長老發火